[721一週年]失業一年 你問我答

721 打後失業

咁快一年啦咩

望下月歷啦契弟

收皮啦屌你老母

cls
屌你老母20萬次

你老母比我中出生左你

一年? 巴打點過活? 我都快失業

清搵到工未？